【逃犯條例】新鴻基地產發聲明撐林鄭 籲示威者停止暴力

【星島日報報道】反修例風波持續，新鴻基地產（新地）今日發表聲明，指近期一連串暴力及挑戰法治的行為，經已損害香港經濟和嚴重影響市民生活，呼籲示威者停止暴力、回歸理性，並重申只有溝通對話，才能為香港的明天找到出路。

新地表示，支持特首及特區政府依法施政，支持警方執法維護法治，盡快恢復社會秩序，令受傷的經濟盡快恢復元氣，保持安定繁榮。香港正面對內憂外患，當務之急是盡快止暴制亂和恢復秩序。最近兩個多月的示威浪潮、持續升級的暴力行為，已經令到香港法治受到挑戰，經濟受到傷害，若亂局持續，將會嚴重影響數十萬酒店、零售行業從業人員以及他們的家庭生計。

聲明續說，「一國兩制」是香港成功的基石，賴以繁榮的支柱，絶不能讓連串升級的暴力行為損害香港的根基。公司會一直緊守崗位，秉持「以心建家」的信念，服務香港，支持香港發展，與香港市民共同渡過難關。

新鴻基

Sell Hong Kong

推

抵制新鴻基

我無嘢講

地產商歸邊

叫佢停止制度暴力先講野啦sell HK

攬炒吧
焦土吧

如果林奠執行五大訴求，市民接受，邊個會想上街？